FIFA all out attack但全體球員縮晌禁區係咩玩法？

輸緊波想要全攻，但全部人縮晒晌一邊，連埋對方D球員成十幾二十人堆晒埋一齊，成個場得兩三個人會走出來，發生咩事？

你up緊乜...

總之你就輸左

D人企晒晌禁區唔肯出來，好似比人禁錮咁。好似排晒人牆然後比人釘晒晌地下

係......